港豬返去食元氣啦好無 我黃絲想食壽司郎啊

屌 其實唔係我 要陪女食
難book到賴屎
洗唔洗未來兩個月都無得Book 得翻啲星期三4點嘅垃圾時間
港豬既然不問世事 食元氣都唔會有罪惡感架啦
唔同我 作為一個黃絲 係好有原則的
可唔可以讓俾我哋食 屌你班港女要IG打卡 用元氣嚟打都一鳩樣架啦

真係好痴線呀 間間睇apps起碼等兩個鐘
個app仲要廢到冇得提早預約
真係完全可以攞完飛返屋企瞓個晏覺先去食
多人到pk

早啲去排隊喇，冇可能book到㗎

有次去佐敦果間 去到 多人到
好似唔駛錢咁 禁張飛即走
諗諗下應該返去賣張飛 50蚊唔知有冇人要

哈哈哈 壽司郎排隊師

峰壽司我都覺得好食

開多幾間好WO

互相傷害 你搞到我食唔到 我賺返你少少

其實未開門早半個鐘去排係食到

其實已經5間 之前得1間 真係開放booking可能真係排到2047

要美心有錢賺
我寧願排隊
樓主唔好表演鬥心大倒退先得架